全職打poker 你問我答 (2)

第一個post

全職打Poker 你問我答

估唔到會開到(2)

你地有咩想知繼續問 我盡答

網上poker你玩開邊間

今年主要Apps 多
-wepoker/eden

讀到咩degree?

有冇試過對手輸到甩褲然後肉償？

問咗唔答？

Dropout 冇讀完

冇 不過見過有人同frd借錢rebuy後 full house 撞full house 成份上左比人 之後坐埋一邊喊

有冇宿敵？

有冇試過同成班人打poker一邊打一邊搵條女係枱底吹簫？唔知點解成日對職業賭徒有呢啲咁嘅幻想！

英國個陣有 同師門既師兄 因為果陣成日一陣打會同一張檯 會成日以為佢搞我 點知真係有牌

有 不過應該要打好大先會有宜個服務

有冇試過輸到仆街懷疑人生？最潦倒嘅時候戶口剩返幾多錢？或者欠街數幾多錢？ 點樣翻身？

賭錢做職業一定有下風期 個個都會有
得番唔夠100$
最多借銀行/透支信用卡 冇借過貴利
好彩有班好朋友介紹唔同既魚game 借錢比我打番起

會唔會俾你下一代做職業賭徒？

10年後你夢想會成為一個點樣嘅職業撲克手？
Titles?
身家？

不反對 最緊要係自己鐘意

希望做緊poker以外既野
變番做業余玩家
過1000萬

覺得邊隻牌最好打?

點解成日打upoker成日都輸錢？

6card plo / 短牌

因為佢有jackpot 同埋水cap得比較深

職業打poker係為興趣？ 定係覺得真係係一份職業？

最大犧牲係咩？

會唔會覺得比做運動員，音樂家，畫家更加備受家人朋友唔認同？睇唔起？不被尊重？

好似真係未聽過人話自己個仔咁樣好生性，個老公咁好有安全感，個爸爸咁好自豪⋯⋯

想問樓主/各位巴打 邊個online platform 食水冇咁深

有冇同Saber打過？
你定佢勁d？

點入行？係唔係可以賺好多錢？

咁5% ja ma？ 長打好似都輸。 咁巴打打app搵唔搵到食？

對熱愛poker既興趣加自由度
最大犧牲係會對價值觀影響好大

我對其他人點諗冇興趣 自己開心就得 家人都覺得冇所謂

Apps /pokerstars / partypoker會抽少d

GG 抽最多 但係多魚

可以參考下

冇打過 未見過佢實戰所以唔知

有錢就可以入行

Apps 抽 3％ 2-3bb 好好多

唔好睇少個5％

聽人講poker可以月入4-6萬？

下勤唔勤力 同埋打d咩人

不過一定有好多人多過宜個數

巴打識唔識jerry yang? 屋企人同佢飲過下酒

有冇得用AI學跟住佢上網屈人

師兄 想問下 大盲2/4 我手牌kk pre flop raise到60
小盲跟 之後Flop出 8 9 10 唔同花 小盲開槍60 我後手350all in佢 佢揸jq秒跟 想問下有冇打錯 因為我冇諗過自己會輸 all in佢可以阻止佢博牌同拋個波比佢諗

我角度係如果揸得aa kk呢啲牌 得一家入嚟姐係同佢單挑 無論個池出面出咩我要覺得自己都係領先 一定要做主動打果個 如果真係輸真係冇計 呢個諗法有冇錯？

賺咗幾多錢

你喺邊個國家
香港應該兩個都玩唔到了

我都明 但係諗如果揸aa Kk 同人單挑 係咪真係可以係呢個位fold到 因為果陣諗如果我raise翻佢 佢再打翻我或者跟後尾river turn開槍都會打我all in 我都係要跟 所以索性我打all in先

唔識

前排用過黎訓練 同ai heads up 佢話番比你聽ev差幾多

Flop可以call 因為你根本推唔走任何牌
JT JJ 一樣 會跟你 但佢地都有好多outs

除此之外仲輸緊好多牌

賺得唔夠多

Partypoker 可以vpn 佢地唔會理 pokerstars就要小心d 有機會比人ban

少人既局 5人左右 應該點打?

3bet 多d 因為其他人都會open loose 左

對手幾個都好鍾意入flop睇牌比較少睇形象 好難係pre flop打走 仲要玩好闊手牌 靚hand 3bet入到flop都成3,4個人唔係好識處理

如果仲有3 4個 你可以raise大d 盡量headups

姐係我要主動做多d open?

想知你點應對chip leader
有啲chip leader打法係點都會limp睇flop
呢個時候拎中等牌力既牌都好頭痕（bottom middle pair/a high之類）

姐係 2-4 有人raise 20
2 個人跟
之後你bb AA raise 120
但全部係跟曬
你應該下次raise 大d 試下去到 200

香港好多街場你tg search hong kong poker 都應該搵到

點解賺咁多但好少人玩

真？ 但點註冊 用番之前個id得唔得
同埋點cashout

唔得 因為cashout要用番入錢個方法 同埋要住址證明

有人handle 唔到個swing 月入4-6萬平均數 有可能你連續幾個月輸 之後先贏

可以開網上銀行 好似revolut

之後用transferwise 轉港幣入去做英磅

邊個online platform 最多魚
同埋打開幾大？

GGpoker / N8 /wepoker d club

100-200nl online

Live 通常50 100 up

N8 係natural8? 香港係咪都開得 有留意過下

我打poker個fd 打到都幾有米，佢都叫我打，所以我好好奇點解咁少人玩

Poker 同Omaha
分別大唔大？

plo同nlhd 好大分別

求教學

那一個技術層面較高？
玩家比例差距？

plo swing 好大 做好brm 應該bb/100hands 會大啲

師兄有無tg 岩岩download番

tg

係

香港灰色地帶同冇咩人宣傳

Omaha 都係poker既一種
玩到6張卡都有

分別好大 omaha 比nlh多魚好多

其實2/4正常open 3-5個bb，姐係open 12-20左右，你raise到60（15bb)其實已經好唔合理... 係人都知你有牌

但當然佢拎qj call你都15個bb都係魚黎，而新手無啦啦donk bet就話咗俾你知佢副牌真係好大

香港打live抽水太重
如果玩10/10 or 10/25
e.g. 抽5%，但max cap 去到8-15個bb，人地賭場都係抽5%，但max cap 得3-4bb
一晚啲輸錢嘅player可能夾埋輸萬零蚊，但一半去咗場主度

澳門呢

有咩網推介 唔要club果啲

好似最多cap 600
5％ 50 100 cap 300定400

Natural 8
Omaha NLH 都有得玩

香港可以玩？見要地址

唔洗 你就咁開account 同人買n8錢就直接玩得 係買錢同sell 煩

Ching想問下 25/50
Utg open $175 button call 我sb拎qq 3bet $750 2家call哂
Flop 89A rainbow 3家check哂

Turn Q 有backdoor flush draw
Sb check, utg bet $1500, button fold.
SB raise to $4500 utg call

River黎張brick card 3
我直接allin $9000 utg 秒call show 10j

想問下有冇打錯 定其實呢d真係局鳩住輸
經常遇到呢d情況 打到好辛苦

師兄試過水下幾多？

Kk呢個board輸左9成 不過你得100bb都要獎埋架啦

River Xc 會好d 因為你river 好難係佢個range 到攞value

88 99 A8s A9s都會打flop 你又block 好多 AQ

基本上你係想bluff catch 佢miss bdfd (KJs KTs 76s)

如果你知道佢唔會偷 xf不是夢

$20

巴打可唔可以講下點係香港玩natural8/GGpoker 我之前玩ggpuke(中國代理ggpoker）個acc唔知比人爆左定個代充cashout左我d錢 一開game無哂 我由1000蚊打到上6000幾 cashout過1次1000就無啦啦無哂錢贏過十二生肖龍 豬 蛇

同其他人買ggpoker /N8 d錢 就直接玩得
Vpn都唔洗

所以要搵個信得過既代理

就係無信得過既代理
我以前成日係永利 金沙玩25/50 玩到佢轉50/100，之後無時間過澳門停左好耐無打，見武肺wfh想打online poker賺下外快都無機會 香港個d live game我又怕有鬼唔想去，係咪去香港某d出名club就搵到好代理

係澳洲 好想試下打職業 去過賭場打cash 2/5 但好難同屋企人交代點樣放棄自己份工去做職業賭徒

但如果river check 假設佢有隻A check behind
咁我會唔會miss左好多value?

呢鋪我後尾諗返
如果river打個3500左右 佢allin就fold會唔會好d

同埋我有諗過 set 8,9 check rainbow flop都唔出奇
不過見佢call到turn checkraise都聞到陣燶味

我咁諗，如果我係你見佢turn都加注都預左佢3 barrel，等佢慢慢自己表演，river準備好check call， 但佢all in我諗我70%都會call 睇對手形象

簡單 keep 住份工先 之後慢慢grind個成績出黎 一年後 平均月入高過份工米同屋企人講quit左佢

佢AT AJ 應唔會call River 9000 all in
3000 會有d 機會
如果你覺得佢個range 有Ax 可以Bet fold

所以我後尾諗返覺得打錯river

一星期如果返住工打 可能打得一兩日 同埋有無建議個bankroll 要有幾多？如果我打2/5 檯 有時間玩下啲細tournament

10000 aud 最舒服

係咪職業既多數都會大約計到對手既牌有幾多%拎d咩牌

定係其實唔會計呢d野, 純粹靠技巧多

想問下你覺得做職業運氣重唔重要？定還是只要有技巧跟住條formula 走最尾都會贏錢？

Partypoker/ACR/GGpoker 邊個好d

之前問左partypoker 佢話唔比香港人入去玩 VPN就ok?

巴打打cash 定Mtt

但係Hk live你打10/25好多場就做埋茶煙飯 你澳門邊到有 個到都係洗費 你食個飯都60 70左右啦

我地係睇自己個range 對人地個range 既勝率有幾多

運氣當然重要 但你要做好運氣外控制到既野（學習/bankroll management)

Formula : 機會+ 準備＝運氣

Partypoker 可以vpn
Pokerstar 就唔得
GGpoker/N8 好似宜家係最好

Cash>mtt

因為我依家係acr 之前玩gg 覺得水太重 又要番工meet唔到個leaderboard
有冇去過acr玩

暫時來講 感覺partypoker幾好 係唔知點入錢姐 仲有VPN要連去邊 會唔會比人封

冇 唔識人買錢同cashout

Vpn連英國 唔會比人封
我個frd識pp d 人

早排 frd介紹 挽upoker 輸曬。 成日都覺得有程式監視，鬼鬼地。
個人打法偏向穩陣派，多數只做value bet ，nut 先all in 。 啲錢都係慢慢被人削走曬

10j utg call 3bet 係咪唔正常？定我打得緊。
後面仲有button 未操作。

其實我覺得都ok ge 10Js 後面button都唔係d好搞既人

啲club有機會伙牌

有crypto

成日都好驚cash out 唔到 vpn 或者代儲都係 咁你點買錢 party

Bu 通常唔會trap 因為後面得番sb bb action 有牌一早raise 左 JTs可以接3bet 既 不過唔係成日囉

Wepoker 好多

英國有銀行戶口 香港用transferwise 轉去 之後正常係game到deposit

英國冇戶口 係咪冇得搞

live有無機會有？pppoker少啲？

好難搞 可以試下開英國d虛擬銀行

Live 好難伙牌 pppoker好少玩唔知

Check 係正確
你有其他牌可以Bet 好似
QJs JTs KQs AQ AK 99

KK vs KK , AA vs AA, 都成日輸

Lm

其實點推測人地個range

想問你每日打幾個鐘？日日都打？

Online真係好少撞到 反而琴日live有kk撞kk

攞唔到d 咩value 同埋唔洗protect d 咩

打得多就知道邊個位置同action人地唔會有一部份既牌 咁就可以推斷人地個 range

有好局就打

咁平均每月打幾多日？
同埋月入咁多錢 (對比普通人）咁令人羨慕，有咩辛酸係其他人唔知？

15-20日
日夜顛倒 有時打足24個鐘 （因為好局唔係時時有）
月入不穩定 有時10$ 有時$1都冇

樓主有冇喺香港打cg
有嘅打幾大?
點睇香港啲街場

有
25 50 / 51
重心 多緊頭

重水*

緊頭重水點解

Rake and nits

個個緊玩鬆兇係咪會即刻爆機

會好易撞山 因為你地d range 仲緊過正常

人地*

咁要點對付咁tight 既人呀 好似香港街場好多都好緊

係咪盡量open 細d 同埋c bet 多d bet 1/3 / 1/4 容易exploit 佢地

其實要點面對downswing？輸到懷疑人生，明明用同一個打法，又冇點tilt

應該照打定抖返一排？要抖幾耐？

試下做番多啲studying
之後再打番牌
之後贏會多番信心

終於等到樓主再開post
我打左一個月gg zoom 50 40000手左右 bankroll 50 buyin輸左10個buyin 打極d技術都好似停留係原地咁 係咪應該先降返落NL25? 好迷惘唔知點樣進步

Postflop 打贏佢地
Sizing 睇人打 唔洗balance

Gg zoom 50nl 輸水
你要打daily leaderboard
同埋＋埋black whale status 50% 固定rakeback
先會贏到可觀既數目

香港好少人slow play
如果佢地xc xc xr 都應該唔會偷
但大多數人flop turn xr左

我想問n8係咪真係可以用Bitcoin 買入同cash out?我見佢有呢個選項，但家下Bitcoin 咁值錢，我有少少Bitcoin可以買入唔想比人呃.....

低面額場
前位拎到強牌嘅時候其實應唔應該donk bet
成日前位係river 中到花/ nuts
唔想donk bet 比人覺得好古怪但通常一check 人地就check
但一donk bet又打走好多中等牌力嘅人
應該點樣平衡？

同意打水係好重要 但我呢個level要進步你覺得點做最有效?

係澳州網上打邊個網好？

去開賭場cash game 2/5aud 有時酒吧tournament

呢d真係打多d就知要點做
始終每鋪既對手同board texture都唔同

想問下cash game (deep stack, 250BB above)

對於深籌碼，打法上有咩位要調整？
Eg pre flop 鬆緊？ c bet頻率等

有時面對幾佰個BB all in心理壓力好大

eo or gto

deep stack pot control好緊要

small hand small pot, big hand big pot

利申：唔識

平時打online cash game，要影低邊啲hand嚟review？

通常輸最多bb 個pot 不過有時贏個啲pot 都要睇下 因為可有啲地方可以攞多啲value

Eo

Deepstack 少啲offsuit hand etc kjo ajo
玩65s 78s pairs 個啲

Cbet 其實都係睇對手同自己位置

搵師傅/ 睇YouTube 都夠

去到200nl 先要用solvers

Vpn打party 其他澳洲online platform 真係唔識

香港打開有咩reg你打落覺得幾勁

我朋友P先生 同佢朋友W先生

想問下樓主
點面對翻前all in 次次跑馬10次輸9次
次次河殺

自己ahead 冇所謂 知道長遠係+ev 心態好就ok

樓主點先會輸到上頭?
試過輸到上頭後做過啲咩on9決定?
點睇對手知你黑仔 攞啲垃圾牌同埋-EV 既打法同你打
又比對手係咁win 你

試過輸左$1之後賭網上百家樂想追數
之後爆得仲甘 好似$5左右
之後身上得番 幾千蚊

所以我當時最大既敵人唔係poker檯到
係自己

佢地想用多啲牌同我玩 我好歡迎添
幫我加快追數進度

輸左我唔介意 知道冇打錯就ok

睇得出樓主心態唔錯
抵你win 錢

ph/wa or wi?

Yes

點睇2x river 係香港cg 既應用

你覺得個sample size要有幾大/ 去到幾多bb/100 hands 先決定跳上去下一個級別?

GGpoker 同N8，話就話比香港玩家register，單出入唔到錢

搞左好Q耐放棄左

n8己經方便過以前pokerstar好撚多

冇mud用 香港人river 通常都係nut 對2nd nut

5bb/100 可以shot take 下一個級別

如果講sample size 100k 最好
不過我 鼓勵shot take

要買錢賣錢好煩架

我覺得自己最大問題都係tilt control 尋日有3手AKs
villian都係100bb stack 理論上點都係preflop推哂架啦
3舖都跑輸比pocket 跟住個人就好撚tilt

有試過同成班人打poker一邊打一邊搵條女係枱底吹簫？

咩地方黎?條女咩質素?

對6+ poker有咩睇法

唔會呀 btc only

想問下N8 點入錢
用skrill 有visa 都比唔到錢

開頭想學好poker係咪都係要交好多學費

巴打想問下partypoker有英國戶口
但地址證明可唔可以用香港
用postbox又比唔比?

想問睇邊本書同睇邊個youtuber學poker會進步得比較快？但自己英文唔算好

同埋點樣檢討自己既打法，想知自己打法上有咩問題

冇最大都係打 1-2-4百

如果抽水打唔贏 d equity 好close 比較賭

未試過入 都係同人買錢炸

如果你由small stakes 開始打起會交少d 但學費就一定要交架啦

有英國戶口 就ok 架啦 你填到香港地址米ok囉

如果唔得就求其填個英國地址

？？？？ 巴打好似睇錯？

好少中文poker台我覺得係好

Saber poker (廣)

小p (國)

Kitty kuo (國)

同勁過自己d poker player 傾hands

最大既downswing試過幾多

真心問.
有咩poker app真錢 仲玩到?
(想過下手癮only)

Pokerbros upoker wepoker pppoker

200k-300k

想問下樓主，成日拎88，99，對方3bet. 我都會all in. 成日都輸俾AX 有咩方法可訓練耐性

直接可以入錢? 定要經agent

Agent

可以試下call 3bet 未必要 4bet all in

有冇可以直接入錢搞勁耐都唔知點online

想平平地玩

agent點搵信得過

有冇人用n8 電腦版登入會出 沒有回應
手機版會load 好耐都入唔到
不停重登先入到

200bb effective, Hero in BB have pocket 3
UTG+1 open 3bb
Button 3bet 9bb
Hero call, UTG+1 call

Flop 10 10 3
Hero check, UTG+1 bet 1/3 pot, call, call

Turn 6
Hero check, UTG+1 bet 1/3 pot, Button call
Hero min raise, call, call

River 7
Hero check, UTG+1 check, Button bet 3/4 pot
Hero call, UTG+1 fold
Button shows 4 5 suit
UTG+1 shows one 10

諗左好耐最後call左, River應該call or all in, 後手被cover, 大概有兩個button bet既size

turn唔應該min raise miss好多value
然後river用盡方法打晒佢
如果你驚對方有66 77咁唔好pre用33 cold call 3bet pot
亦都唔好學人買200bb

你地抽set大概用幾多bb
你呢手我覺得utg+1 可能會4bet你就好尷尬

係香港有咩推介用真錢嘅poker網？玩假錢長期玩200人tournament入到heads up 想試下用真錢

N8可以點buyin

唔好學人買200bb係指 新手唔好 定係本身唔好
出去打10/10 人地買成200-500bb
成日唔知點打

成日buy in 幾百蚊都輸晒。

好似想玩多過嬴錢咁。

個心態好差，輸幾百對我黎講好少錢。但蠃都係好少錢。最終就會9玩。次次入親錢都係咁

因為你handle唔到
中左full house都唔敢去贏
試想想呢鋪如果佢river allin你會唔會fold？
如果你唔會，即係人地如果真係有大過你既牌你會輸晒比佢，但你大過佢就check call贏唔盡
如果你唔會只能夠講你真係太怕輸唔該唔好玩33剩係玩aa kk等中set算

香港live game 抽5% +有得買insurance 既牌局，係d工廠大廈入邊有3-4 張台既私人賭場。
樓主覺得呢d牌局會唔會出千？ 有時小人見個場主會搵d ‘登腳' 落來打，次次去都輸錢，但美國打poker 就賺錢多
成日覺得香港d私場佢地出千，唔係fd話要去都唔會去

打online宜家用咩教材好
rye太貴

新手 打NL5 NL10

Or 直接fold

直接入錢通常要外國銀行acc 香港都係apps打credit

Agent 通常都係搵friend 既friend

就咁搵街外要cash buy

可能係星期日 多人打比賽

可能係因為果基本功差/水貴得濟
正常打咁細唔偷都一定會贏到

好多場都唔會出千 因為揚左出去等於斷自己米路

登腳好正常 因為冇人中意打short hand

香港cap 6-12bb
美國先cap 1-2bb

YouTube 宜家都有好多人live stream 200-500nl 可以睇個d囉

以前有既 宜家佢好似小出片

6-max zoom
CO A8o A9o open/fold?
BB A8o A9o Call/fold face CO open?

下風期緊
點樣調整心態
兩日輸5-6k

忍頭腦清醒d. 就唔會有donk call

打咗兩鋪個act其實做得岩應該
然後輸咗2k就開始上頭 想追後尾就倒水咁
最尾一鋪AA all in都可以跑輸人哋quads
我冇嘢講啦

5/10 同frd打 因為打online 時間過得好快
利申：學生哥 所以5-6k都好多啦

online poker到底係咪無做馬架
玩左幾日pokerstars
AK撞AA
Full House撞quads
set撞over set
flush撞nut flush
KK輸QQ

師兄最後出入到N8?

玩gg poker好啲，同一個平台，可以用大陸戶口或者支付寶入錢

支付寶係香港用到咩? 唔係分左AlipayHK?

拎錢見佢拎網銀在線 但我自己無大陸户口

我唔肯定港版支付寶用唔用到，因為我大陸同香港戶口都有

開個大陸戶口好簡單，你香港都申請到

一晚撞3次牌真係好On9
仲要舖舖都輸

咩牌撞咩牌先

有冇人今日login唔到GG Poker？

要vpn

update左次DNS之後又得，奇怪

只可以咁講 4bet pot Ahigh board raise得個flop 都真係冇乜bluff
同埋4bet pot一般spr都細 好難可以postflop有咩操作 除非有4 500 bb deep

所以想問既野就係其實係200-300bb呢個range
揸AK係咪都係傾向pf打曬佢？
因為本身係覺得拎住drawing既手牌shove有少少癲呢個諗法係咪唔正確？

岩岩玩poker幾個月，而家好鍾意玩，想再進步有冇人肯教下我..俾錢學我都ok

介唔介意你留我add你？呢個ac係fd借俾我睇野多萬分感謝

兩手都係你打得無咁好

吸手K慢打本來就好危險

早少少打走佢 就唔洗睇river 你慢打就預左人地all in你就尷尬

第二手你細盲得一隻成順主動去allin

正常會bet細啲 再睇佢動作

第二手都可能係睇對方形象而有機會輸 但你個bet怪怪地

第一手就你抵輸